何君堯不能留低！

DQ～佢區議會及立法會議員資格。
擒賊先擒王！
何君堯是激進建制派的領頭攪事者， 詞鋒銳利，想出位，胆大生毛！顛狗！一定不能比佢再當選，冇咗佢，建制就無人才攪事及在議會上駁嘴！

支持踢走佢

Uncle徐晃幾大？